# เปิดตัวรุ่นใหม่พร้อมร่วมมือออกโน้ตบุ๊กJide Remix Pro Remix OS Acer #
เมื่อวันพฤหัสบดีที่ผ่านมาบริษัทที่ทำก่อตั้งโดยอดีตพนักงานของจากประเทศจีนแถลงเปิดตัวแท็บเล็ตตัวใหม่แทนที่เปิดตัวไปเมื่อต้นปีที่แล้วและประกาศความร่วมมือกับออกโน้ตบุ๊กที่ติดตั้งระบบปฏิบัติการมาตั้งแต่ต้นสำหรับเป็นแท็บเล็ตสไตล์เดียวกับคือใช้ตัวเคสเป็นขาตั้ง
แบบเดิมขาตั้งเป็นส่วนหนึ่งของตัวเครื่องแบบเดียวกับหน้าจอขนาดนิ้วที่ความละเอียดพิกเซลหน่วยประมวลผลกลางเป็นทำงานแปดแกนประมวลผลแรมและพื้นที่เก็บข้อมูลแบบขนาดพร้อมช่องใส่กล้องหน้าเมกะพิกเซลกล้องหลังเมกะพิกเซลพร้อมแบตและรวมถึงทั้งหมดหนักปอนด์ประมาณกรัมมาพร้อมที่พัฒนาจากนอกจากจะเปิดตัวแล้วยังแถลงร่วมมือกับเปิดตัวโน้ตบุ๊กตัวแรกที่ติดตั้งมาตั้งแต่ต้นหน้าจอขนาดนิ้วที่ควาละเอียดพิกเซล
ใช้หน่วยประมวลผลกลางเป็นแรมและฮาร์ดดิสก์รวมไปถึงเปิดเผยสเปกแพลตฟอร์มสำหรับเครื่องตั้งโต๊ะแบบสเปคคล้ายและคอมพิวเตอร์ของที่เคยแถลงไปแล้วเมื่อเดือนพฤษภาคมผลิตภัณฑ์ทั้งหมดยังไม่ระบุว่าจะวางจำหน่ายเมื่อใดยกเว้นกรณีของที่ระบุชัดเจนว่าจะวางจำหน่ายจำนวนจำกัดในประเทศจีนเท่านั้นที่มาภาพจาก
Jide Tech Remix OS Google Remix Pro Ultratablet Acer Remix OS Remix Pro Samsung Galaxy TabPro S Surface x Qualcomm Snapdragon GB eMMC GB microSD mAh WiFi Bluetooth Remix OS Android Marshmallow Remix Pro Acer ES1131 Remix OS x Intel Celeron N3150 GB GB Remix Mini PC ASUS Chromebit AOC Acer ES1131 Liliputing Android Police Remix Pro Android Police 